美少女飲麻油雞湯醉咗 甜笑萌態迷倒網友

美少女飲麻油雞湯醉咗 甜笑萌態迷倒網友

喝麻油雞湯也會醉？台灣有女網民前日在facebook貼出兩段影片，出賣妹妹的醉態，笑稱是「最正ㄎㄧㄤ（有指人沒喝酒卻處在酒醉狀之意）妹」，原來妹妹喝了幾碗媽媽煮的麻油雞湯就醉了，不但臉紅，還靠在椅上一直傻笑，不時擺出蓮花指直呼：「我沒有醉！」讓全家人都笑歪。影片隨後被瘋傳，引發超過2萬人讚她笑容好甜：「戀愛了」，紛紛跪求fb。

女網民日前將這兩段影片po上facebook「爆廢公社」，笑說：「我家的87妹喝麻油雞湯也可以醉，最正ㄎ一ㄤ妹，笑死！」影片中，只見留着一頭飄逸長髮的妹妹靠坐在椅子上，一臉通紅不斷傻笑，媽媽還神配音一句：「阿娘威，喝麻油雞也會醉安捏厲害內！」妹妹則微醺一直嚷着：「我沒有醉啦！」還添了半碗湯繼續喝，一度還唱起歌。

一旁拍攝的姊姊看着妹妹手勢，直問「你的手在幹嘛？」姊妹倆笑成一團，連爸爸都笑說：「她有沒有醉，看她有沒有蓮花指就知道。」還附上一張妹妹整個醉躺在地板上玩手機的照片，讓人看了也惹不住嘴角失守。

lm

我都想要妹妹

Lm一陣睇

戀愛了

哥也是醉了

麻友雞

我真的戀愛了

Reported

麻友g

😨😨😨

新論壇新氣象
大家一團和氣唔好再傷害一個無辜嘅女仔ok?

好正

Hi Mary

假mary

假

其實蘋果d片有冇得教清d

邊個攻擊麻友 我就屌你老母

你有撚咩

小妹用假鳩屌死你牙

儒子可教也

你點睇呢個假MARY